杜魯多批「脅迫外交」又打壓香港及維吾爾族人權 中國外交部發言人：對此表示強烈不滿和堅決反對！

推

加拿大同英國幾時制裁中港官員呀

口交部又氣炸

依家一日十個堅決反對
反英美澳加日印台

杜魯多 = 加拿大拜登

Only good at lip service

今次回應好行

little tits(阿侵好似咁笑過佢)

氣炸鍋就嚟冇貨